依家支持港獨既人應該多過支持777

上星期公佈既民意調查：

香港民意研究所8月中調查顯示，特首林鄭月娥最新的民望評分24.6分，較兩周前下跌3.3分，支持率17%，反對率76%，支持度淨值為負59個百分點，全部數字較兩周前顯著轉差，研究所形容是「前無古人」，再創上任特首以來最差。

2015年民意調查：

中大的傳播與民意調查中心在七月訪問了超過一千名十五歲或以上的市民。調查首次問到香港人對二○四七年後香港前途問題的看法，當中有一成七受訪者支持香港獨立，約有五成八受訪者反對港獨。約七成受訪者支持維持一國兩制，僅百分之六的受訪者反對維持一國兩制。約一成四受訪者支持香港全面由中國直接管治；反對的佔約五成九。調查結果亦顯示，愈年輕、教育程度愈高的受訪者，愈傾向支持港獨。

雖然港獨支持率係17年6月又跌番去11%：

中大傳播與民意調查中心近日公布一項有逾千人參與的民調結果，其中市民對2047年後香港的看法出現變化，支持「香港獨立」的支持度比去年同一調查減少6個百分點，由17.4%下跌至11.4%，至於「維持一國兩制」及「全面由中國直接管治」的支持度就出現微升。另外，逾六成受訪者認為本港社會狀況比20年前差，19.2%認為「差不多」。

但係經過呢兩個月，我相信港獨派人數已經超越魚蛋果時
希望可以再做多次港獨民調為我地打下氣

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

留左位比呂麗乳搖後推

推

香港獨立

港獨不了

暫時有美國人權及民主法案監察既一國兩制
雙普選就好夠

都岩，現階段可以先不了

林鄭表示, 得千幾人唔支持我, 即係仲有幾百萬市民支持我啦, 所以冇事

你開宗名義比人話你分離主義無意思架兄弟